中大建設附屬學校 打造粵港澳國際教育示範區

1月29日，龍崗區古董打造粵港澳國際教育示範區啟動儀式，並解讀《深圳市龍崗區打造粵港澳國際教育示範區的實施方案（2021-2025）》。會上，龍崗區政府與香港中文大學（深圳）長期合作辦學協議，雙方將合作建設香港中文大學（深圳）附屬學校。

Proud of my school

支大好黃㗎

中大個名咁響都有敢讀?

個件段狗所以連中大學生都拉………

又分化